(文學jj) 想搵返篇故仔

內容好似係以前有條友睇緊支旗，跟住睇睇下諗緊支旗係咪郁緊定自己令到支旗郁緊

sor 講得1999 只係記得個大慨 好似係中學雞時學既古文黎

六祖法寶壇經

一曰思惟。時當弘法。不可終遯。遂出至廣州法性寺。值印宗法師講涅槃經。時有風吹旛動。一僧曰風動。一僧曰旛動。議論不已。惠能進曰。不是風動。不是旛動。仁者心動。一眾駭然。印宗延至上席。徵詰奧義。見惠能言簡理當。不由文字。宗云。行者定非常人。久聞黃梅衣法南來。莫是行者否。惠能曰。不敢。宗於是作禮。告請傳來衣缽。出示大眾。

應該係呢篇 唔該哂巴打